是日，，靚晚

1

2

薄餅撈飯

the one

Curry is good

你食一次肉嚟睇下ok?

好吃

want to eat

手抓餅

and the

Rice is goodest

睇心情

only wan

Vy gd eat

Love弘bg

有飯有薄餅

雜菜咖喱100分

手抓餅很好吃

忍唔住宵夜了